有冇巴打有衛訊會員可以借嚟

有冇巴打有衛訊會員可以借嚟買iPhone 12 pro max

無言感激